廢中話依家年輕人唔捱得時要點駁

仲有 我以前係咁捱生捱死 先有依家

我都明 要捱先會有機會出人頭地

但廢中擺高姿態就係唔爽 想駁

真心求教 成日俾廢中串
因為佢都算略有小成

問佢個陣買樓幾錢

「氹到你老婆開心就得啦」

我用返佢種口吻

十幾二十萬囉
日日都係死慳死抵
旅遊？諗都無諗
方法就有 睇你有無咁做姐
年輕人

我唔挨得架，等你死左留比我架咋

唉 嗰陣都係有樓有高潮

佢係我舅父 留乜鬼

仲有 佢仔囡同我同年齡
但佢地一啲都唔開心
有次我同我舅父講上樓同年輕人問題
佢起曬鋼咁屌年輕人就係懶
講講下 我就話 其實你係咪唔識同年輕人溝通
點解佢地一啲都唔開心 你有無諗過佢地諗法
舅父：佢地嘅嘢我安排好曬 男嘅考土木就啱啦

其實佢地兩個係好怕佢爸爸 知道係極硬頸
所以都唔會反抗 佢地係爸爸面前一個樣
出到去真係顛 唔識講 唔係扮乖 而係恐懼

依家10幾二十萬首期都唔夠比
企係既得利益既角度睇一定你贏架

但十幾二十年前 人工都無依家咁高阿
你地依家人工咁高 竟然又咁懶

直接屌柒佢囉
好彩我唔係你個仔炸
乜撚野都被你安排哂
同你一齊生活仲慘過北韓

阿叔
你後生個陣係咪未試過遇到好似你咁既人

查實你後生出黎做野個陣係咪未比D恃老賣老既人對待過?

你係咪忘記左日日被煩膠廢中哂命佢地有幾威既感覺?

咪理佢 由佢自High咪算囉 你講咩佢都聽唔入耳架啦

同佢講以前人工同樓價既比率係幾多呀？而家又幾多呀

97時幾十萬樓，但普通文員都有5千蚊人工
而家樓價升左10倍，普通文員有無5萬人工

年代唔同根本冇得比較

全部講過 佢先唔會理我
因為佢成功人士
而你? 乜都唔係阿

你試下同我同一個年代出世呀 你食緊屎

直接開大招
1.nobody fucking cares
2.唔通你食屎我又要同你一齊食屎啦喎?

成功人士又點
你仔女有冇同你分享過佢地既野
日日返到屋企 一齊同你食飯個陣就會自然咁講佢係學校發生咩事
發生咩得意野

日日係度屌後生
日日係度打飛機
我唔撚想睇你打J囉
一朝得志語無倫次咪講緊你呢種人

BTW你老母對佢反應點

好 依個得

但佢一直高談自已成功經真係好想屌柒佢
離地到咁

有講,佢咪話 1萬都得啦
租最平 食面包 唔得咩?
得 但離地到咁 可行同可能 佢完全唔會諗囉

講過

都有講

咁係你唔夠努力

咁你就輸左啦

佢一句 你惱羞成怒阿?

我全部都有講
我老母照BY佢
我好無奈 但我老母唔會咁講嘢

啲老屎忽霸住個位點上位呀
樓價升咁多人工有無跟住升十倍呀

人工解釋左
但佢都係覺得廢青唔努力

輸乜野
輸果個係你囉
認真你便輸了

同埋我以為樓主你頂唔順佢先幫下你
其實你大不了直接咪撚理佢 哦幾句咪算囉
搞到好似小學生鬥串咁

400萬樓3成首期120萬，比你唔食儲足1萬都要儲10年，餓死左啦

比你租最平2000蚊，食面包兼搭車番工用1000，係屋企燈都唔開唔洗交電費，電話都唔用，每月淨儲7000，都要14年
，但呢個只係假設14年後樓價無升，係唔可能，即使樓價只係跟通漲咁每年升3-4%，14年後都會起碼升左50%，姐係要180萬首期，姐係要多7年=21年先夠錢 當然如果你每年有3-4%人工加，咁都可以14年上到車，不過到時你供緊420萬樓按，分20年還，每月唔計息都要還1.75萬，但你人工只有萬5到兩萬，係咪姐係為左層樓咬足30幾年麵包個人都未死

樓主無必要將自己level降到同廢中同一個水平上OK?

捱你老母咩
萬五蚊一個月唔食唔洗三年都唔夠比正常size既樓既首期啦
都未講之後供 比左首期仲有幾十年貴麵包都唔捨得買
仲要肯定我幾十年冇病冇痛有穩定收入先得
供完同你一樣年紀啦
你含撚啦咁鳩多野講 點撚樣捱啊廢中 你教我呀

唔係串佢嘴 係想同佢講
年輕人無佢眼中咁廢
而係好多因素 令到大家諗到咁
同埋咁樣鬧 真係嬲

駁唔到

400萬樓3成首期120萬，比你唔食儲足1萬都要儲10年，餓死左啦

比你租最平2000蚊，食面包兼搭車番工用1000，係屋企燈都唔開唔洗交電費，電話都唔用，每月淨儲7000，都要14年
，但呢個只係假設14年後樓價無升，係唔可能，即使樓價只係跟通漲咁每年升3-4%，14年後都會起碼升左50%，姐係要180萬首期，姐係要多7年=21年先夠錢 當然如果你每年有3-4%人工加，咁都可以14年上到車，不過到時你供緊420萬樓按，分20年還，每月唔計息都要還1.75萬，但你人工只有萬5到兩萬，係咪姐係為左層樓咬足30幾年麵包個人都未死[/quote]

有阿...計曬數俾佢睇 佢都係原句
你地懶 上鬼到數 你地唔識草十萬做生意架?
我話 咁一定會成功?
佢話 咁就死啦 未開始就諗失敗
依家啲年輕人真係無鬼用

啱嘅 但全部親戚都係咁
好無奈...好想撥亂反正

粗口都講埋
我話 得 捱實得架 但有無諗老左之後會受返

其實根本無用 點講都晒氣
部分老野係中意睇死D後生架啦
不知所謂 樓主省翻淡氣啦
咪由鳩佢繼續抱住套過時觀念打飛機
反正點講佢都可以用翻句預設左睇唔起你既答案去答你
甚至好似D小學雞咁講到無得講就捉字蝨

我：你咪繼續係到打飛機 ：）
轉身走

你個時經濟高增長，現在係低增長，點L同，點L比較

佢識得呢d野就唔叫廢中啦 成日聽到佢地笑美國日本近幾十年發展得好慢 真係得啖笑

你同佢講,要上樓最唔洗證書既就係扎鐵
你可以返足一年扎鐵休勞工假我咪認廢青

牛耕田，馬食穀
老豆賺錢仔享福

咁捱得做咩仲搭兩蚊車？行路啦!!

佢其實就係想同你嘈，想說服你
你試下下次聽完唔回應，淨係係度笑（強力恥笑嗰種），佢就唔會再理你架喇

啲牛都好捱得
點解佢發唔到達？

咁鍾意捱你唔朝朝上山劈柴?

唉 想搵個廢中明嘅點嚟同佢講...
年輕人唔係廢 而係時代限制
同埋根深蒂固嘅垃圾教育

有 都試左
佢話 笑乜阿你
你依啲細路 講唔聽就只識笑笑口
一係就哦哦哦

代代都覺得一代不如一代嫁啦， 你後生果陣啲老野咪又係咁諗你 時代唔同嫁喇邊有得講 ，呢啲咪代溝囉阿叔